# Прогнозирование заказов такси
## Проект в рамках обучения на курсе Яндекс.Практикум - Data Science

В этом репозитории моё решение задания Временные ряды
## Примечание
Т.к. файлы .ipynb отображаются в bitbucket некорректо, я рекомендую воспользоваться сервисом [nbviwer](https://nbviewer.jupyter.org)
и вставить ссылку на raw-версию файла .ipynb из репозитория 

## Описание проекта
Обучить модель для предсказания количества заказов такси на следующий час.

| Название проекта | Сферы деятельности | Используемые навыки, инструменты и библиотеки| Задачи проекта |
| :---------------------- | :---------------------- | :---------------------- |:---------------------- |
| [Обучить модель для предсказания количества заказов такси на следующий час.](time_series) | Ритейл / E-commerce, Интернет-сервисы, Интернет-магазины, Услуги для бизнеса [b2b] (аутсорс консалтинг аудит), Стартапы | *Python, Pandas, sklearn, numpy, LightGBM, машинное обучение, CatBoost* | Обучить модель для определения рыночной стоимости автомобиля |


### Repo owner: ###
*Mikhail Bedarev  
* Contacts:    
   - mikebedarev@gmail.com  
   - @CmonYeah (telegram)